想救活海洋公園？好簡單

同任天堂合作就得啦

同喜羊羊合作先啱一貫路線

人人捐政府派果1萬蚊出來應該OK

整延安樂園，鬥紅